到底佢咁講咩意思…我捱唔住啦

原本發夢已經發到好累 成個人冇曬方向咁
然後兩個星期前條女又因為我以前冷落過佢 話心入面有刺 所以對我心淡冇左feel 比佢飛左
但係分手前最後一刻又話遲啲話唔定可以一齊返 不過呢一刻冇左feel 我對佢好佢覺得好攰 想自己一個單身 不過唔擔保啲咩
呢幾日我不斷諗起佢 冇左佢係度我咩都做唔到 連一邊發夢都諗起佢佢又話有機起返埋一齊 搞到我又成日諗追唔追返佢好
又發夢又掛住佢又諗挽唔挽回佢好 我真係好大壓力
我到底應該點做我就黎頂唔住 我真係好愛佢
手足不如你地代我行埋落去算啦

可能搵到個更好掛

喂喂喂手足，冷靜啲。停一停諗一諗而家先係啱啱新一年，呢一年有唔同嘅事會發生可能有好有壞，至少唔係仲有我哋同你一齊行。
你就喺呢度呻下苦，我哋都會聽你講

打多咗唔係，sor

手足加油頂落去！
我同條仔之前都係咁，佢話好攰唔想拍拖但又問我如果追返我我受唔受，我之前都好似你咁日日都好辛苦好大壓力但而家努力撐住終於捱過咗，一齊返
所以手足頂住！我明白你有幾難受！唔開心就揾朋友傾吓，唔好做傻事

應該唔係 我地太多共同fd 佢又冇block我ig個啲 佢有新歡好難唔知
姐係佢情願單身都好過同我一齊呀陰公

2019年12月之前 我重擁有佢 所以我重頂到
但係依家我冇左佢啦 不如襯2020開始左冇耐 等我自己停係2019算啦
將最美好嘅野留係2019算

我意思佢搵到個更好 但係諗住睇定啲先 所以咪唔同你咁決絕住 不過都加油啦 無事嘅

唔同架絲
一黎你係條仔講分手 然後佢追返你 而我係條女講分手 然後唔知係安慰我定點 先話未來有可能
二黎的確係我冷落佢 令佢心淡在先雖然我有改到但係都遲左
我真係捱唔到啦 代我行啦

不如俾自己2020年新嘅開始，凡事都會有轉機。
你可能會搵到更好嘅另一半，又有可能你會再同返佢一齊又唔定。
我知道呢句好例牌，但我都想同你講唔好輕易放棄，因為堅持先會見到希望。
可能你會覺得堅持真係太痛苦，不如試吓唔好諗住呢啲事，試吓做其他嘢分下心。

休息撚全面進場？打擊士氣？

但係我真係未試過咁絕望 我以為佢可以同我一齊睇住香港好落去點知咁就完左
我真係堅持唔到 我應該點做 好迷茫…

巴打我係叫你地行埋我個份冇叫過休息
要休息都係我自己休

唔好為女死為女亡，可能佢唔係你命中注定嘅另一半，但至少你哋都有美好嘅回憶。同埋佢仲未搵男朋友，即係你仲有機會。

我身為一個女仔，個女仔如果話你仲有機會嘅意思係起碼佢唔會真係討厭你， 完全唔想見到你多1秒。Maybe帶返頭盔先

但係你要比段時間佢冷靜下，因為唔好太快搵佢，但唔好太耐，之後再追返佢，至少講比佢聽你依家仲係好鍾意佢，同埋已經反省過自己做錯啲咩，
女人最鍾意人哋重視佢

但係大前提係你唔好放棄生命，你一放棄乜嘢機會都會冇！
咁又唔好迷惘，聽日維園見！

多謝你會盡力試下
同埋我想問下絲你會建議大概比個女仔冷靜幾耐 因為我真係唔明女仔諗咩
重有放心我點捱唔到 我聽日都死多日出黎
維園見

其實好因人而異，我頂多三日就嬲完
之前你同你女朋友鬧大交，佢會嬲幾耐？
因為如果你好耐都唔搵佢，佢會以為你放棄咗佢。但係好快搵佢，佢可能會覺得你煩，你又好似冇反省過咁

你不如坦白同佢講，你有幾鍾意佢幾放低唔到佢。跟住你再set個限期俾大家例如半個月冷靜期，再同佢講我會等你

想死咪死 拿拿聲啦

唔係心裏面有條刺, 個喺西入面有另一碌鳩

等我點醒你啦,你條女有第二個又費事少左你呢隻兵,咪拖住你先
簡單D講即係條女係臭雞一隻

傻9 條女可能係俾single叫你追佢多次
類似個啲你走啦我唔想見到你呀個啲 我覺得
利申 你太撚精要唔知乜情況 有可能條女真係想靜
唔好盲頭衝入閘

唔好咁
會後悔

搵唔到水抱咪等你返黎

吓？

translation
條女: 我而家要食住你，你唔做奴隸就分手